如果醫護喺呢段時間罷工，割唔割？

武漢肺炎 立刻封關 醫護罷工 刻不容緩

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

g持

割？

respect. 罷佢老味。

絕撚對支持罷工

割乜春，大把人等緊佢地罷黑警就拎OT 錢，醫護拎埋條命出去仲低過黑警

核爆都唔割

你問佢地點解唔罷好過，真係攞條命去搏？

罷工啦 仲忍咩阿 呢個政府唔值得你地賣命

求佢哋唔好再收症都係一個辦法

罷啦
點解仲要為個垃圾政府賣命？
一早叫垃圾官員做嘢 做好防疫 封鎖來往武漢嘅交通 又唔做
依家有事就要班醫護幫佢地執屎 搵命搏？
不了不了

唔好ff

割乜春
全力支持添啦